紐約時報詳細紀錄警員過度武力

我知有post 出左
我要比多d人見到
大家share出去

推

push

自己推又好 點都好 一定要比所有人知

無懼風雨繼續推

至少推到100

9連推

10連推

在推

再推

!

推post之餘記得要share

Push

推

（望吓唔得咩）

pish